連登緣份計劃2019

忽然諗起以前既緣份計劃
就膽粗粗想搞返個
有興趣既巴絲就填份form提交參加資料

資料提交將會係暫定8月24日，星期日凌晨截止
若果人數太多(例如200人up)，多到處理唔到既會提早
到時會係度講返

係提交階段後會寄出參加者填寫既資料進行配對階段(不包括聯絡方法)

仲有心情溝女

搞埋香港內務先啦 重有心情咩

無心情

仲搞呢啲

件事完左參加

做正經野先啦

敏感時期, 唔好搞

咁搵對象同香港事務又無衝突ge
你可以視為係咁差既政治環境中一個調劑，搵到個人互訴心中情

收皮啦

想像唔到咁既時勢 仲有閒心交配會係咩人

抗爭中的緣份計劃 你咁搞會多d人支持
政治立場相同先可以多計傾
一齊上街抗爭

而家打J都無心情啦

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

on9

打完仗先

坦白講，真係唔覺有咩衝突
填份野可以只係10分鐘

依家仲有人有心情溝仔溝女？

on9!

其實感情台所有POST都係傾緊談情說愛
我開係感情台都無影響時事台討論
大家咁無端端踩入黎好冇禮貌

你地要抗爭反對可以去埋其他POST講
咁樣選擇性執法同政府D低級行為一樣

呢d配種post已經比人係舊登屌到而家
你仲係呢d風頭火勢出post
上面d人屌得你細力都算係咁
大家請善用不推文回覆

睇返樓主個紀錄
就知佢根本無咩朋友
無論做咩搵咩興趣都唔會搵到朋友 或者 搵到都唔方KEEP到個隻
更何況依加話搵伴侶

有緣嘅自然會遊行、野餐見

就黎滅國啦
仲掛住扑野

上面係想光復香港既
就去開POST搞活動
係感情台，叫人唔好討論感情野係咩玩法
真心好撚麻煩
感情台又咁多POST又唔係個個入去拉人

On9

屌你老母死撚開啦

小心配到狗仔 等等套你料
呢家時期敏感不了

其實樓上咁多個明唔明感情台就係傾講情愛野
你地要光復香港，入黎係無用或者作用不太

冇家一身輕
仲想前線巴打承擔幾多！

下?
見好多都係一pair pair去喎

死毒撚想交配去叫雞啦

e個時間溝乜女呀

其實我唔明，大家唔係想配對既，係想搞光復香港既
入黎E個POST可以幫到咩手
你地唔入黎咪得LOR
搵緣份係畢生事業，而且冇衝突
可以同步進行
你地咁多人入黎嘈
但又唔嘈其他POST，真係好無聊
你地出返去時事台啦
好9麻煩

食色性是人之所慾也

請問聲。ww1 ww2果陣係咪無人會做愛？

我都係無心情。所以先要搵人傾計同開解

冇心機食飯 打飛機
軍人：@&!#@&

不推文回覆
想扑野就自己叫雞

其實「抗爭」同「食飯痾屎扑野」完全無衝突

唔明點解樓上班友上晒腦一定要二選一。

multi task唔得既咩？

屌你老母

交配
我寧願要手足配對計劃

手足唔可以拎黎交配架喎

可以照join，我配d戰友俾你
冇話配對一定係男女
可以男男咁配戰友

要配戰友既可以標明
咁大家都標係戰友咪配俾你

我覺得又無乜衝突既 只係敏感時期要小心配到狗仔